考ielts之前做咩練習比較好

小弟我而家做緊road to ielts裏面d練習，不過吾知有冇用，想大家比d意見/建議。

你打好中文先算啦

IELTS past paper

sorry ching

搵d秘書練習做，佢都唔係考你英文

呢套係for 比較低分嘅學生用
你aim幾多？

Hi
My phone number is 9999 9999 🥺

Question: what is my phone number?

7

咁夜出reply嘅？
喺英國？

你本身英文level係幾多？
其實建議做直pastpaper
cambridge ielts入邊有好多套

有埋answer?

有呀
你要可以send畀你

網上大把free ielts exercise , 一 google就有
利申: 上個月考完 , overall 7

我lv3

想請教點溫作文?

有past paper做 不過當中都有技巧 唔係單做past paper就得

我考左2次都考得唔係咁好，黎緊都想再考，係咪報雞精班上下好D？

我個陣都考得唔差 有7.5 有上過ef d course 惡補下咁

aim幾分？
衰咩先？

係操卷唔夠定係 speaking/writing 無feedback
唔同程度 好難講 啲班有無用